[請教] ive幼教hd師姊師兄巴打絲打請入

小妹係9月year one嘅fm quit左份正職準備開學 迎接未來兩年食老本嘅日子有點不安....所以想請問可唔可以分亨下year one個時間表大概會係點 (例如係咪一至五都有堂/全日堂) 想安排下時間搵份part time幫補下學費生活費

第一次連登開po 驚到打錯字

同問

大家都係fm 可以開個tg grp

tg：goodestAri

推下

好吖！

可以留tg名啊

yr1第一個sem都唔算好忙
我舊年12月4開始實習
因為星期六日我休息
所以一星期返一日左右
啲同學都星期六日返
前幾個星期有一日算day off
之後會用黎參觀或者實習
係咪全日有堂睇你自己時間表
每個班都唔同
加油

我指一星期返一日pt
讀ive幼教你預左好chur
認真好辛苦辛苦過返工
利申：我都係quit左份full time讀

有一日day off已經比我想像中好好多
我好想返學呀我返工返到日日頭痛..日日跑數唔係人

係頭幾個星期有dayoff
之後都無

其實sem 1就實習得架啦咩

其實特殊幼教同普通幼教係咪都係一樣咁chur？
利申:特殊幼教，都係quit咗full time job讀

sem1開始一星期一日
sem2全期一個月

呢個唔清楚
我地同佢地完全無接觸

聽講特殊year1會chur過year 2，因為特殊year1會係主流幼稚園實習，實習時期比普通幼教長，year2先再去特殊幼稚園實習。

謝謝你太少人讀依科好多嘢都冇人答到我

我讀緊普通幼教，不過識人讀特殊，聽佢講最辛苦都係實習，捱過咗就ok

想問下社工year1生活

我都係9月開學加油！

你都係讀特殊幼教？

我冇叫過雞

你咩班

想知呢絲打係好中意小朋友？

係呀

好有愛心
中意埋我得唔得

我淨係鐘意小朋友同我男朋友

我有朋友好憎小朋友因爲覺得佢地成日9叫好嘈

就係成日9叫先可愛 好有童真好pure

其實我係最鐘意n班嗰啲歲半至兩歲

我就麻麻地中意
我會比較想養貓/狗
始終無錢就無謂累死下一代

尤其係啱啱學識講嘢既階段 把聲好嗲好Q

養貓狗其實都好貴 屋企有養狗次次睇醫生都千千聲

有冇相

貴賓我麻麻
我想要金毛尋撚犬

太大隻啦
Btw我地依到講翻幼教好啲

我入黎R水吹
梳囉我無野講

係呀到時見

好似得一班？

我以為你普通幼教
加油

到時見你邊班？

呢到呢到有無1c班朋友仔

留tg 我地有c班同學仔

我哋唔係得一班咩？

2班呀應該 我1B

1A 29號你會唔會去

唔去呀 我翻工請唔到假

哈路 1A朋友

點解冇人讀1B

其實佢係點分班 隨機？

聽fd講話有可能係跟姓

你去唔去迎新？

去吖

請問點樣知自己咩班
利申沙田商

去myportal->時間表->考試時間表
會見到 課程編號/年級/班別

手機apps冇得click考試時間表....

唔係app 用safari/chrome 上myportal

見到了thx

迎新日，各位手足，香港人加油

哇 你2個同班喎
AB一大班

我都係1A👋🏻👋🏻

今日有無去吖

有呀 你有冇？

有呀 坐邊行

我原本坐好後 之後派學生證既時候搵翻自己班就坐左去第一行🤣🤣